如果今年垃圾皇又捧歐聯 算唔算球壇已死

最近呢10年次次歐聯都黑哨 有時黑左仲要輸 今年又贏一定又黑啦。轉睇歐霸算

唔會啦 今年我地英超稱霸

黑哨你唔屌球証屌球隊有咩用? 你咪睇歐霸囉